踢保有咩後果呢？ 成日聽到D左膠叫人小心唔好踢保，要承受後果，其實係咩後果呢？

有無御用大律師講下？

左膠就係想你綁手綁腳

匪共 根本將城管公安 放入曬 香港狗隊
之前話個犬放假比咗個id人用就係咁解
成立調查？根本唔會 下一步只會屠城
清楚的大陸口音「趕緊走了 嘿！」

即刻上法庭

[踢保]去狗屋報到即入

根本當人箭巴

有料告就係，冇咪鳩兇

所以知道9拉果d快d踢保 反告番佢

有料就踢唔踢都上法庭架啦

可以即落charge已經夠麻煩
除非你sure係鳩拉

佢拉咁多個 佢有料都冇時間整 你大膽咪係唔係都踢佢老母

藍絲叫得你小心後果，即係無事

有邊d左膠叫人小心唔好踢保?

連快必都叫人踢保,邊有人膠得過佢

10月1啲手足拉左幾日就被告暴動，燒旗過兩日都提堂，佢想告你就告你

首先你要明白保釋最大問題係咩，係你揹條罪喺身，如果保釋期間再被捕，係有機會即時還押至受審或者以更嚴苛嘅條件先可以保釋，例如加大保釋金同宵禁，所以揹條罪喺身係會限制咗你出嚟嘅自由
如果踢保，首先POPO會有權再扣留你48小時決定落唔落charge，如果落，咁你會即時上庭受審；如果唔落，最長48小時之後會無條件釋放，咁你呢一刻就等同一個無被捕過嘅人。POPO係有權過幾年再用同一件事同一條罪告你，但呢一刻你就free咗
所以一般建議初被捕十五十六就保釋咗先，出返嚟休息夠定返神，同律師傾下有幾強證據告你，如果跟本係鳩拉就踢咗佢

一定係踢

保釋後夠料一樣會告你

其實你踢完過兩年一樣可以告你，詳情睇睇上面

邊間病院？

我唔信佢夠人力資源即刻搵齊料上庭
夠料上庭就唔會俾你保啦，黑警都係煩住義士買時間告人，如果真係夠證據，總有一日上庭，但何必未夠料前煩自已呢
從呢點出發，係咪應該諗諗全民踢保

總之踢保前唔好話俾佢聽, 去到先講
佢如果有料既話就會帶你上庭, 如果唔夠料就要放咗你
所以你要有上庭既準備先得

依家好似有無料都告

樓主係咪唔知咩係左膠
佢乜都入左膠數